有無人番過miniso part time?

有無人番過miniso pt? 人工幾錢

1

垃圾鋪頭

支拿狗

就快返
聽講間野好19

40蚊

40/hr 我番左幾日 係真係幾19

40$ 真係狗都唔屌
大學生part time都搵唔到

番緊 港島區$48

淨係嘟完機唔要之後要填簿仔呢樣已經夠哂on9，啲貨堆到鋪無位，倉淨係入得一個人 都繼續番貨

我準備見港島區呀 我無工番點都要番

48蚊都做大陸狗隻狗。
港豬真係cheap 到呢
怪唔至得澳門年年派幾千，就已經奶晒共

晌間老翻鋪做。
點解唔去賣老翻4仔？咪仲好賺。
好景個4樓有4仔個阿叔仲高級過你地

我想問下，面試佢會問啲咩？因為過幾日就去面試🙏🏻🙏🏻